Ann姐 (立法會議員)想你去投票問題申訴會

來吧，報名吧

我要投訴有160萬張廢票

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求